夏天敷咩mask好

有咩mask保濕又唔會敷完成日都好似黐住咁？

我的美麗日記 敷完唔笠
森田d精華太多 會覺得笠
利申：油肌 兩隻都有用 都係用同樣既玻尿酸系列

我的美麗日記有冇邊隻推介？